而家d中學生開始唔識咩叫信長

wc3 信長真係打得最開心既遊戲

因為個陣冇rank 個個都話自己神手

我好勁

咪係

郵差下話 咩信長

個個場都神手墓地

毛利元就
閃>屌地>火計>冰計>大閃>2招電>電卷

出現了

閃屌已經比人水左了...

毛利出火計冰計托柒咩

難分直與假

正想講呀巴打

火計都算合理
冰計就on9左d

刷唔到隱英走場果啲仆街同我出黎

不如唔好 只係信長 有冇卡戰先

未玩過百地同位狗屎 唔好話玩過信長
btw11.2b

服仔彎拉真係好撚好玩

閃拉隔住成個MON 都拉返黎強姦

足利偷英

11.2b for new 100% no re

又一個講就天下無敵

見到已經想講

絕信呢

入面成班老屎忽屠新手

佢應該講緊前期

樓上好多唔識玩毛利既新手

仲要有bug圖，食幾波兵就上曬d裝 cls

係成班老屎忽打老屎忽，之後點名話人識咁玩唔係新手

100%係點解，唔記得了

玩毛毛 到6分幾鍾 去上CP 1招E技食十幾隻細既好爽

唔覺意電死左服部比人話mh

毛毛火計燒塔無啦啦多左300

火狗阿市 專爆人一百五

漏左pccw/hkbn

和記開場俾人屌到開花

好懷念果陣既強戰世界(秒殺)

可惜同連登一樣 衰太多小朋友玩

後期走場同mh 多到

-mm

閃變 手裏 吹 入身大

垃圾game都好吹奏

玩太閤5好過啦

魔水都唔用比人反殺左啦

11.2b for new no re hkbn #98

識玩一定玩樹人殺馬

打到上vlan分第冇玩了 紅版 112b

想玩一場0走場難到仆街

見親hkbn開場都係順
11.2b for god no new #hkbn

平手崩隊友都大把

依家無人玩信長架啦 個個都絕信

800佬

試過係網吧撩人5v5

你廢咪比人反殺

寵精 手女都好正

垃圾game 俾狗玩架？

打街場就打 你打比賽唔開 幾條友camp 緊你呀

而家啲小學生開始唔識咩叫LF2

冰計無敵

由初初會比前田慶次屈死到後來可以抗到隱刀鬼國 而家班中學雞唔會體驗到

中學個陣玩過兩三個月 見到有人玩上杉玩到場場秒人 自己就玩到成個弱智咁

仲有pokemon圖呀屌，好想玩翻

冰火計都比人屌 佢地應該出吉剛用普攻打死人

鬼捉人
巨魔與精靈
TD
守女
兔羊
森林\海島大逃亡
遇難歷險記
攻守兼備
僵屍島
小兵合成

三國

初期個個唔帶魔水 上衫最上龍川屈撚到想棄game

仲記得有個fd玩絕信屠人話自己好撚勁

冇試過等人LOAD入場等成半個鐘唔好話自己玩過11.2b

火計必出燒塔
冰計作用真係唔大 出毒尿好過

紅信
成日用e達係咁放技

aoc aoe 完全冇人提起

W先係dash

巨魔
守女

而家啲小學雞玩緊大陸隻LOL啦

網吧盛世年代

而家D細蚊仔唔係都玩電話GAME

伊達呀
唔記得一技定二技招範圍暈會全場lag

毒尿係F版先改，未改前篤尿廢到嘔
11.2b毛毛火計屌地冰計順序必出

未有屌地好懷疑夠唔夠mp出聖光彈火計冰計電

樓上成班尻吹😂

利申:信長時代已經會同台灣第1約戰

以前睇開有個youtuber 成條replay剪左放上去，好早就冇再出，條友同班fd 1lv走去電９人好好笑 仲有條boku片

以前毒尿魔免抗到 無人會出毒尿
毛利上完火計鬼丸的確係上冰計

巨魔/僵屍島/大逃亡呢d 都叫新，但守女真係經典
另外猛鬼公園好正

未出屌地冇吹箭你毛毛靠招聖光彈點暈得住人食夠兩波冰計啊

風傷...

信長小學雞先玩

以前唔識走位 會追住個冰計食

下路同fd玩單乳同竹中，拆塔快到仆街

用時用開連技次序：
火計聖光彈 閃戒埋身度一下位放冰計再屌地接WE兩招電。
冰計係要到噴到埋身嗰位爆開最痛

5
4
3
2
1
0
0
0
0
0
遊戲將在5秒後開始...

？
出冰計有咩問題 睇夾咩輔 咩版 唔好當自己神手得你出裝係岩

夾宇美你唔出冰計接？等佢自己出？

隊上有冇湖衣又要睇 對面有冇稻姬又要睇

有毛有湖 對面出龍果d可以拖死佢地你咪直接忍刀接黑風大炎

玩左8年信 都好廢下 不過叫補下團 信長盃 入過幾次16強一次八強咁

明撚明叫Warcraft 3個個叫乜柒野信長
連火影都叫火影地圖信長
你會唔會玩lol叫玩召喚峽谷
仲要信長係讀做信牆 naga，個個讀晒信掌
個名抄日本暗榮

然後個撚個話自己勁/人地勁
結果一轉lol,dota乜乜柒柒一睇戰績

多bug，唔平衡，又唔同平台乜乜柒柒連接差，玩一場re十鳩幾鑊

死撚開啦
火計>冰計

有冇人知咩係F10 E Q

Alt q q啦

個個玩毛利既，，
加仔單下，巨龍，吉剛，雪走，梅毒，

屌你呀

成班on9仔
上忍先最勁

當年網吧比人撩
屠到對面仆街

奮卷 速卷 上忍直爆

今川都冇人講...6排三叉

服部cp

前冰島成員留名

而家連玩信長都可以扮老屎忽

係
出現咗個真心膠

花 洗泉六式

有冇人識加cheat落啲map度

成班垃圾打過團未

咁岩搵下信7求其一條大戰

星願花 田雞隻毛利

自己睇啦 識少少扮代表 點知原來團都未打過 以為個個都好似你打新手街場洗兵洗到大炎風傷？

想當年信長 跑online 勁舞 撐起左香港成個網吧業

一個貼身放哂全身技再黎個爆彈電卷再狂掉手劍啪多枝清酒追到你入塔啪豬肉頂血然後輕鬆完場

百地宇佐

屌😂😂😂笑死！！！

重有hp

識 以前同啲同學去網吧打
利申中六

入箱入撚到小兒麻痹

最中意玩直江同上杉

CS

55🙂

偷錢佬
贏輸唔緊要 最緊要玩到一條友崩潰走場

火計 屌地 冰計
呢個時候都差唔多完埋，出埋風場/大炎就供裝。

農民之死

買把忍刀camp係名刀鋪用大技殺馬

未用過mh，未走過場，做到呢兩點既1成人都唔知有冇
同其他game比，信長輸既只係玩家

以前聯合軍可以去織田軍偷英

屌地個下係吉係空中個0.5秒已經要出左冰計 之後一落地即出火計
之後連12技 大技只係拎黎唔夠傷尾刀用
利申羽柴王 想贏既話無乜可能會輸

有暈技既英全部都可以屌地吉鋼吹箭風傷

見到個個樓上屌冰計，終於解釋到點解信長咁多肥料

敢問大師有何高見

菊姬都冇人講
幾乎玩聯合都用佢

大波細波落石閃

剩係識玩孫市

廢英

水左反殺

落石閃係咩玩法

今川上回血
不問世事洗兵
輕鬆單推

以前成日mh，因為太多mh。

仲down埋踢人。

自己隊有on9仔即踢。跟住對面話我踢人。原來佢地成班人係網吧玩，叫個fd做肥料係對面

直江變羊，百地清酒背刺
上忍偷爆，次次去出上忍都好緊張，一俾人發現就gg

上忍偷爆真係

cp果時見到有個人買緊上忍，一下火計+聖光彈清哂

三國咪仲衰

Tk兵卡兵尾刀真係好好玩

唔明點解戰國整得咁好，
三國個題材咁hit, war3 整得咁差

火山佬

應該係瞬

成日同fd 5v5都玩高速爆塔陣 百地 光秀 毛利 村上 真田幸村 唔夠打就直接沖大本

金村馬場 6lv 爆塔爆到入800

依家邊度仲有人玩緊？想玩返有無下載點

一入場秒打$#單中

而家同幾個朋友都仲有係ggc玩緊
仲有無人有興趣 得閒係ggc打番幾場？

Kyo

一陣搵下先
想當年中學雞日日網吧互屌好正

Mh見到對方買上忍，無言屌地冰計火計係大本等佢。

唔特登去清，因為我想係佢覺得成功果時收佢皮。

屌到成間網吧都聽到 真係好爽

上忍快啲定柴田偷爆快啲 ？

我先
我先
我先
我先
屌你老母我走場

鷹捉雞
有冇人有玩

我覺得最好連係落石大波吉鋼加其他技
對面反應快既 可以試下直接閃戒吉鋼咁連

要睇你有幾多上忍啦

有
當年玩鷹經常被玩殘

小遊戲派對

9898989
9898
998
9
8
9
9

風魔起手1褲加n個+5敏捷/狗牌
直衝梅毒
利申垃圾一名

玩開主力
食兵肥先係王道
理得你地打生打死
出到91就來幫

[ HKBN ] 11.2B 有品不中出

以前唔知未有Skype 定唔識用
搞到要用電話傾住玩 仲要無hand free
用條頸夾住個電話玩
呀媽返到屋企見到屌到開花
話打機打到頭都側埋

偷錢佬

用開宇佐
前期隱卷殺人

mh9

每年假期都有返去玩下 但見vLan愈黎愈小人
心酸

正信下忍流

以前有朋友教用忍者卡兵，之前一波放出黎，再總攻+施金，屈到仆街

十個fd 去網吧玩先係最好玩

實力又差唔多 又可以即刻屌人老母

一下死

D兵咁撚廢 買個水計都收你皮啦

比人爆裝之後叫人賠番錢

火影1.133

唉

單中, 單上, 單下, cp

其實信長係好玩
但係有少少神反又俾人屈mh
到真係mh 又死口唔認 又話有上忍，走光
結果帶粒石馬都冇，上忍又冇
跟本好多人俾mh狗洗哂腦 係唔係神反都屈左先

利申 好想要mh程式

最好係咁，街場勁多開圖狗

下載左，ggc 用緊魔獸咩版本？

貓捉老鼠
滅蟲計劃
越獄
已經好少見人開

玩玩下會偷睇對面部機
跟住又屌老母大賽

之後啲mon要斜斜地放廢事咁易比人𥄫到

玩到顛左熄人mon都試過

當然認真玩當然唔會咁

果心後期不停分d真田硬拆

Kyo用緊咩版本？入唔到連線個度
下載左1.25.1

你咁樣連好易一開T對面已經水咗
我會閃屌 冰計/毒尿 閃光彈 火計 1技2技
Or
火計 閃光彈閃屌 冰計 1技2技 電卷
位置啱嘅話 食一波冰眼已經好夠傷

鍾意冷門英 稻葉一鐵

聖光後鬼丸係常識 個個先閃鬼丸再聖光 好似怪怪地既

信長難玩d定lol

無玩過 不過個陣去網吧玩cs，打機嘅唔係cs就係信長
記得有一次間網吧有兩間中學兩班人係到打信長 好似校際比賽咁好熱血，其中一間贏左後大家叫到拆天 人生有幸參與其中真係有今生冇來世

彎拉

連登仔無人識用九鬼?

上上左下上 esc

原作者呀峰 11.2b

開mh

而家中學生連war3都唔識啦

上兩粒1900
再上5535
開大追住人打黎
狗英黎
12技洗兵 3技減傷

一定信長
淺井要係你隻手由wert個位放去數字鍵開魔水
計埋你反應時間0.2秒
加埋你最快速度移動隻手
都真係要1.5秒出晒技
仲有信長隱刀插你之前個少少時間開魔水
個陣真係玩到手抽筋

明明雙回魔行先

道雪神盾推路無人敢黎

勁到死
一上6lv

隻隻都玩幾粒鐘
小兵合成次次都有人斷線
Btw仲有魔戒

識玩緊係玩彈彈波....

扣勁多

反殺勁易

金字培大逃亡😂

6lv前加1技黃點 一粒回魔夠做 我計過 加完一技個陣
正常食哂都出到1900 一定夠回

dota召喚師笑佐手速

識玩一定係玩服部
識拉好撚正

小兵合成真係超好玩
一開始好似要用最高效益個方法-用5隻最平個隻兵合出黎
然後就慢慢合騎兵 阿奇蒙德

次次一定玩成個下晝

服部神勾

貓和老鼠
卡戰
勾肥大戰
呢啲都好正

淺井連技圖

講真
玩td 守女好過
Down vlan 不知仲有好多人玩緊warcraft3

大家年代唔同
做咩一定要人識
咪係到成日扮老屎忽學埋D廢老咁講野啦

求kyo登入
入唔到連線個度呀
1.25.1

守女而家得GGC d人比較識玩
不過有意一齊玩

窩膠就窩膠啦，信長

最早期既信長入場無得睇人進度
仲要卡1/4位勁耐

你down kyo個個wr3
仲好多人線上

[size=4]誰是智障?/size=4]

彎拉
大拉

誰是智障?

唔識拉 就咁直拉都好撚勁

居然冇人講800佬 最撚鐘意一野轟落人地隻馬到 佢一係唔好買馬等人share比佢用 一係比500蚊買多隻馬 前後冇1300

你就出現了
活躍假膠都分唔到

True

係前期廢左d
到後期岀雙逆刃
開w加大 d箭好似柯尿咁射岀黎
重要條友暈到行唔到

垃圾game自然會比人淘汰
一啲都唔覺好玩

菊姬同稻姬都分唔到就唔好扮專家啦

有幻魔既年代玩緊 應該無人知 加1000%攻速

仲有cs1.6

馬場信房 長船 發動招大同二技，幾刀一件
攻裝果心玩分身又係屈機

我敢講，你打信長一定好撚廢

V唔到隱英就走場既仆街死全家

出4把太刀硬到on
個分身都夠殺人

多人玩都要識玩先好玩架

毛利最恐怖係 你淨係見到個閃光 但你已經返左溫泉了

最開心都係執晒地下d裝賣9晒佢或者屈9隊友

以前去網吧一半都玩信長，另一半就勁舞加heat project

好撚掛住以前同朋友一齊玩守城

明智光秀 1lv殺人

唔知邊條友發明五再生今川

知
仲好想玩返添

sry派左膠

11.2b 走場JJ自焚

上下軍根本唔公平 下軍咁多控場團英打團嬴左九成

菊姬係雙陣太 和泉 菊一 長船

最鍾意 秀滿招大

你知唔知邊隻係菊姬??

識玩一定係甩狗同鈎肥 次次玩都笑到仆街😂

上忍直爆

信長神手有品區之新手咪撚入

織田信長係讀掌定牆？

毛毛出火計 冰計有咩問題？
一開波出雙回魔 洗兵 上火計燒塔 推路
冰計高输出 但要配合鬼丸一齊用
毛毛呢隻英d技太屈機 團戰9成都會出佢
1 2技洗兵 3技全軍+甲 大技控場 強制暈2秒

佢仲笑人唔識玩

槍閃吉

ching識波

比錯負皮
屈人食風傷

想當年上youtube搵服仔教學 學點s拉閃拉彎拉 練到唔訓教唔食飯

$#：手殘>手殘>手殘>手殘>撳唔切魔水死撚左

雙回魔狂洗兵，買5535追住啲法師黎打

98

淺井：屌 手殘 sor
唉 認真

酒井同武田 後期除咗本多之外最好打咁濟

農得夠快 義龍9100可以直爆

大友1lv 爆$150

再咁落去就黎淨係識毛毛毛同雜總嫁啦香港

龍卷風

以上二隻不如玩本多

熄左個mon咪睇唔到閃光囉

講左咁多頁，有冇邊位巴打想再打返信長

回魔剛is a must

11.2b for New no re #hkbn

乜柒都LOL認真on撚9

543210000000000000000

有村正 爆唔到凍雲

笑撚到仆街
打團戰都想贏無乜可能輸定你未打過啊

走啦大陸狗

你個大波飛緊過想個陣已經水咗喇

最易用既英應該係前田
6lv係追住班法師敏英殺
暗位魔水 閃雲電卷慢仲有松風追殺
人地有幫拖魔水松風未解9成走到

當年玩信長比a朋友屠 而家打lol 1on1屠到佢變傻仔

唔講咁多 3分滅號
當年小學雞的我

以前細個真係覺得好好玩
3:30番屋企即衝番屋企打到食飯, 食完再打到訓

功課番學校先抄

走場撚多到唔想玩

Agger

打左咁耐 只係試過一次55完場

服仔拉強王打爆自己個$150

諗起以前11.2b load勁耐

小五開始接觸信長 計埋計埋今年第十二年 冇停玩過 依加仲有係vlan05
已經數唔到換過幾多班frd 以前中學個班知我仲玩緊都係咁叫我轉機

連續10場 45re

波子機好好玩 自殺佬招大好過癮

法國打信長班小朋友唔識咩呀三國

11.2b

唔用改鍵程式 真係好難玩

想當年 每日放學就一定要番屋企玩絕信

但宜家？個個都LOL

未有優化版真係load到佛誕

玩服仔閃入買狗牌個圍欄度，拉馬入去慢慢殺

以前讀中學
成班同學放學就會出網吧打信長

個個限死出咩裝咩
最撚憎玩信長有傻仔出聲批評人出咩裝
關你撚事咩，自己又唔係玩得勁

信長前既 三國 劉備 張飛 關羽 孫權 張郃， 七星劍， 太史慈 有無人記得？

係中學時期 真係透過信長 建立好多友誼 每晚7點半玩到10點 跟住就要準備訓 開曬skype同朋友玩最開心 走場個d真係大仆街 又要re but enjoy 玩45

背水 c金

冇ranking場場都唔知對手隊友勁定廢

要去到10分鐘睇兵數先分到

但真係幾掛住雙cp果種壓力，同埋好多地形

勁鍾意玩坦裝道雪
開住盾加大技夠抽好多英

同fd玩淺井練習圖鬥快連技

花團戰友相認

vlan長期有人開

我鍾意玩絕信007

當年ar 抽隱英真係好正

如果玩普通版,你抽到隱英,個壓大撚到仆街,你carry唔到你就係垃圾

如果信長用返LOL 係系列應該會多人玩返

E.G. 斷線有罰, 斷左可以reconnect, d塔有團體收入

有分物攻魔攻, 我諗信長都可以變到好好玩

d combo 難撚過, 李星 Q1Q2 放眼 W R

玩到信長沉左都仲未識玩得勁

細個時去網吧10個有7個都打緊信長
聽得最多就係sm佢啦屌

最早D玩家高汁D 既話好多時都55完

有D 見人肥左就走,但結果45反勝

個個fd吹自己係 冰島花團

不如出支清酒先

花團好勁？

花團都唔識

認真我都幾想faker 玩下信長

有邊幾個係勁？

應該係冰計先接火計？

啲on9仔場場都V英，諗住抽中隱英，一抽唔中就走場

隱英我覺得佐佐木最勁

千影手劍加爆破符秒人

屌地，出屌地!

火影岩岩出果陣隻3v3 係幾正

但個人最鍾意後尾個守城

屌佢個製作組整得勁靚

服仔

屌地依個名真係好正

最順應該係落石>鬼切 火計 大 一技 二技

以前問人點解呢個道具叫屌地
條友答我出左你就屌住人地黎殺

1lv 服部拉強王

我就係奇怪點解講咁都冇落石

馬場

大奔不輸你bro 不服氣的大狗

高登信長POST元老LM

冇記得係落石加火計之後合大炎
我好少出冰計

個人鍾意玩聯合軍多d

雜賀孫市買左長船之後既三段

用平手拉d無閃介既隊友入死角

10個都開住mh打 勁撚過公會世界大戰

上衫 兩暈手劍屠到佢地走場

但3v3v3最早死先個邊通常都會話比人圍 太勁又比人圍 太廢又做肥料

係網吧約戰，有次神反水左直江隱大，對面o嘴屌晒老母

兩登仔就收皮啦
幾年前Lol開始多人玩,成班人就笑玩信長ge人mk,到近年lol開始謝,又吹奏返信長

連登仔冇人識玩山王？
利申山王神

玩開牛牛 開住大技追人 法裝又得 打裝又得

大友 最上 光秀 濃姬

成日玩冷門裝
加仔出4把協差? 唔記個名 加血加魔加攻加防既，打人又大力，變木訓係度都打唔死
有時順風出4和泉又係硬到痴線 格硬爆

大家有冇玩過10 mins gg? 信長10分鐘g人

竹中神carry

直江伏兵卷大技冰計真係好撚爽

好掛住百地2技吹箭大技背刺

閃吹訓

巴打叫咩名，可能同你玩過

小三玩到依家 雖然依家好忙少玩左好多 但真係放唔低隻game 仲識到好多朋友 可惜差唔多末落 得返一個ser爆

伏兵卷唔可以同人重疊
係都出隱匕

早兩年星期六日都會爆兩個
呢家一個都炆水

玩地雷 爆炸就是藝術

會出呀,但我會優先出左屌地同冰計先

狗女好好玩

玩左Warcraft 10年都唔識打信長
永遠留係綜合01

一直想電長宗法裝 但都驚雷撚死孩友 開水 閃介 屌地 毒尿 冰計 再爆三技 300 入手

補圖

個個都玩主流嘅
我勁中意玩稻姫
隱形 四倍速射鳩人
人型機關槍
雖然唔係最勁 但趣味性好高

F版新稻姬惡過狗
比賽常客，點會唔係主流

雙暈刀 長ship 大技 後期 可屌打對面

打比賽玩聯合果隊贏左8成
織田根本冇得打

聯合兩大控場 一秒殺 織田一定要搶果心 加多場控場 唔係既話好吃力感覺

新稻姫咩嚟
淨係識11.2b

你是一封信 我是信長

話雖如此 果陣屠左十幾個網吧
報埋比賽 撞到勁隊 小弟都win lane

本多我反而麻麻地鍾意 前中期鳩下鳩下咁

毒刀馬場好撚痴漢

jj佬 果心 正信 一齊用又係爽到好撚on9

最撚鐘意用明智秀滿
1技水波 2技吸血 3技倍傷被動 4技炎龍劍 好似係

打過下比賽
打主力位係依世人唯一要苟且偷生嘅時候
尤其對直江果心 百宇 信宇
堂堂大將主力英折墮到要出雙電血塔底洗兵偷cp仲要俾自己隊友屌唔夠肥

柳生爆擊王 但首先要肥得起先

以前玩成日比塔or兵食撚左#

一開成隊主力無法師 真係想死

落石電卷

暴信00直爆1300大本

水計山王

以前係咁練$#秒人

上上左下上esc

因為太龜俾人當MH

咁耐都無人講立花女
打人好似切豆腐一格一格血 勁正

玩開TD

JJ佬大技好玩

之前好撚沉迷
玩輔助位入左花團 有無前隊友

唔知faker玩信長會點

玩信長唔出魔水比人屠到仆街

轉玩lol輕鬆鑽

鑽石手
證明我係神手 位位300

冇打過估長，不過同班friend 玩左好多年真三，玩到KYO冇其他玩我地自己都仲玩緊，因為我地成班人都有10個，所以夠人小圈子

正如講周星星 三叔一樣
d細我一圈既唔識比反應

絕信

其實台仔整個個dota2版信長有冇人玩過
隻狗女同阿市睇圖好靚

：54 ok?
: re
: re
: re

隻手長期放住個魔水
第一次學整片都係因為信長

最鐘意玩血牛主力

義龍 武田 本多 神原

隻隻都好撚型

全盛時期可以睇到吹箭白色一粒野飛埋黎
不過都水唔到

圖好靚, 但節奏好快, 個視距睇得好辛苦唔慣玩

後期有無人有玩V信

道三
平手
減防女
德川家康先好玩

7神？

最鍾意玩d冷門英
攻裝正信 減防打
九鬼出梅毒
菊姬出打裝，分身都打死人
霧忍推搭王
長宗香宗單下/上
西國無雙立花宗茂

兩登啲人出名牆頭草 你唔係唔知阿
得閒要扮下老屎忽威下

LOL出黎專FOR新手玩 至少S1到S5都係咁
黎緊S8唔敢講,
但有AI
加埋SNOWBALL好慢,目前JG有個機制比人濫用,9成比人改
前期2LV/3LV9捉人可以落後LV刷野怪升返少少再9捉,不停LOOP
目前高端同職業都濫用呢個機制

信長?
比人殺少300,仲要不停買忍買飛鏢買魔水
每一次使用都係一種判斷
老實講句,我以前識既信長高手,最廢都係金1~金2
勁果D係鑽5到菁英
有D放唔低信長SOLO觀念先卡水鑽

LOL係易學難精
信長係掉返轉(始終都係有洗兵,有150營)
信長主要打反應,後生玩無敵
LOL越後觀念越多

成班老屎忽死撚開啦 冇人想知呢隻垃圾Game

玩咗幾年得一場係冇人走場

好老實講,作為一個毛利高手,打過比賽,團練贏過花,星願

出完鬼丸好少會出冰計,直上風傷合大炎會更好
出冰計反而係因為肥唔到先出

街場多LULU,出落石火計我都可以20KILL
掉返轉咁諗,當你有最高食兵水準
加埋少少頭,你出完火計鬼丸要上風傷根本係好快既事,仲出冰計反而係DELAY,到時主力準備拎2神裝,冰計多數秒唔到

出冰計一係就配直江變羊
簡單黎講冰計唔會係毛利絕對要出既裝
11.2B黎講,只有火計鬼丸風傷
之後已經係留錢6300犒賞
跟住都係留下錢可能出大炎/直接留錢賣裝出忍直爆

之前都有打比賽同鍾意玩控場英
呢場隻山王真係睇過最精彩既

唔洗隱刀都入到身大

c金就c金啦

greedisgood99999999

打會戰同時做到瘋狂打字屌人而不失流暢

信長、CS、勁舞
呢個年代簡直係網吧既黃金時代
一係perfect聲 一係各種槍聲 一係信長啲屌聲
真係好懷念

呢個明明係信長post 做乜鳩個個係度圍繞毛毛點出技係度互屌
毛毛出火出冰根本係最正路穩穩定定王道打法
出火配大技殺啲係血站補緊血既英+爆埋塔
閃+屌地+冰+火+大技+1、2技 根本呢set技可以一直玩到風傷都夠皮
就算人地c金出總攻 只要毛毛仲在場 一個人走三條線清撚晒上中下路都夠突

$#單中

E技黃點

對面就淺井
自己友就$#%^*%#¥^#

最後波會戰靠山王贏左
之後再硬爆贏

你玩開邊到？
全盛果陣我同fd打ggc 01 打足全日六七場 差唔多全部55完場
如果果陣打kyo2同vlan d垃圾就算啦 走場正常 同四個fd入vlan行轉已經冇哂癮

45 no re

kyo摺左啦
想玩要去ggc

5432100000000000000000000000

以前風傷的確勁，但自從vlan接手改f版，毒泉、大炎、風計（可合上黑風）都有buff到。真係好耐未見過人出風傷

btw，個post傾左咁多頁，有冇巴打想打返信長

vlan or ggc?

屌你老母殺馬

冇人講加仔

槍神放兵仔兩隻馬卡溫泉

凍雲都唔岀點追人

Kyo玩守女圖

菊姬大技有爆擊都出長船

信長真係好快玩到悶
唔明點解hit到咁耐

因為家陣風傷 又貴又唔抵用
妖風實際好多 就算你玩到7000血幾硬都無用

到依家我都仲玩緊

本埋跑得快啲 可以拉打

本多有魔免

當年vlan 有段時間好興"滅號三分"

如果有人整翻個信長榮耀或者信長傳說手機app 一定發達

有人問過啦 但搵唔到原作者拎唔到準許

咪撚搞笑啦
本多有魔免拍暈你死左啦

本多埋到身先算啦 跑到你大技時間到

依家睇番以前打團d片都覺得好熱血

最鍾意玩呀松cp
出吹箭手劍爆彈一套秒人
招大拎黎幫隊友擋技一流
試過一場擋左4，5次直江大
搞到隻直江崩潰開全頻話我
不過都差唔多成半年冇玩了

咁樣比冇意思
不如你唔行黎比我暈 我唔開大啦

當年嘅小朋友依家上咗連登開post

假架 d片開bug圖拍
之前有份做演員

冰島巴打

印象中真田爆得高攻d 好似係

殺馬同偷人地裝大家點睇
我就不嬲殺馬既 然後俾人屌

5個人玩博線博到傻
屋企電話博線比老母屌到進化都照博

有
我覺得
平衡性唔夠好
法師好弱
變左主力太強
同埋都係太少人玩

太耐無玩唔記得名了

殺馬正常
偷裝見人見智
我會A裝
因為佢自己柒亂放裝
亦都試過拎左佢件裝(大裝,例如和泉),幾分鐘之後先比返佢

山王剋星=呀松

我有朋友(當年網吧親眼望住)
對面直江隱刀直接大,佢水到
跟住發爛渣話我朋友MH,走左場
另外有個朋友又好勁,人地暗位吉鋼都水到,
果場水到3次,雖然失誤死左一次

以前成班玩到成日比人賴MH
又試過打真MH都贏到

雖然好多人話自己信長神手,但一聽就知佢勁唔勁
一講自己成日殺好多個果D就

我個人用伊達政宗比槍神勁
我睇翻啲團戰片見啲人有時會出伊達唔出槍神
請問各路高手，伊達定槍神比較（好）？

槍神團戰穩定
伊達睇陣

越勁既團就越偏向揀槍神
同埋揀伊達都好後了,果陣F版好似已經出左
單講11.2B/11.2B優化
就一定共識係槍神>伊達

本多團戰省咗枝魔水

高手兄台，請問伊達適合咩陣容？

石川偷1100

有個陣係雙槍3cut陣

打上路 雙槍陣

舊時通常同fd玩聯合係 毛毛 宇佐/上杉 槍神 風魔 武田

打上路 雙槍陣[/quote]
不過個陣會好軟 打唔到後期

有on9 re
xxx已經離開遊戲

後期無玩信長玩火影
3v3v3 人性好醜陋
經常出賣盟友
打到咁上下就反轉豬肚

我玩親菊姬都出打裝，肥左之後真係分身都夠做

見過人用市單路壓到人地主力肥唔到

有冇識玩井伊 次次玩佢都好撚緊張

前期出把吹箭都夠做

屎加百地，暈燈
2打5 輕鬆比人屌打
之後其他3主打2龍b真田肥豬田
Easy驚

有冇冰島嘅朋友

用開真田
就咁開大技上去劈佢老味

行cp 出埋雪走開水一技追屌

偷爆150 蕭酒 好銀煩

殺人個陣好撚容易比人從後秒 尤其開完招兩倍傷加速

冰島 星願人相認

炎秋

利申我唔係 正係好記得呢個人既名

有無開團元老係度

我 : 有on9 re
對面 : ???
我 : 有on9
對面 : who
我 : 我
我已經離開遊戲

你依依不捨地離開信長之野望

想當年打台版入左shenkui
最愛小六
淨化變木大絕JJ

直江閃羊 吹箭 隱卷入身 大技88你條尾

唔明個時點解忍受到畫面同交叉手出技，早排玩左陣眼都痛埋

中秋約戰
今晚有冇人打

舊野比人淘汰係好正常嘅事

毒巴們,反正你地今晚冇女陪,與其打飛機 或者 玩LOL ,不如DOWN返 隻GAME今晚上VLAN一齊玩信長

前面仲成班傻仔係度死拗

dota三國輪住玩

伊達單殺都得麻
通常街場都係伊達好啲
始終槍神一定要人輔
比人壓路嘅時候就比較慘啲
但伊達洗兵快好多 肥得快
但後期作用就緊係槍神重要啲啦
大技4 5槍打死隻法師啦

hgc

中學生發現

班高手／神手講兩句就露晒底

一睇就知好多人連AT都未打過

唔明入身

隱卷有單位碰撞

隱卷可以穿越單位@直江大技傷害逐個符計傷。
屌你隻小學雞咁都唔撚識

毛利10分鐘上鬼丸

你唔點到個人就得

你玩過未
忍刀先可以入身

上上左下esc enter -mm enter

有無人玩過黃金島
好撚難玩未玩劇過依隻game

D怪勁到死

講左咁耐係咪中秋約戰呀

好多年無玩今晚黎返場？

上忍直爆先係爽

隱刀先得

隱卷入心要配屌地 手速夠快 但我未試追 都常近身大就夠

依家vlan d人好強
冇咩新手
仲係好多仆街4,5 fd 屠街

我單身20年 同我比手速

其實信長最好玩既地方係出裝無限制 好多創意出裝 咁當然唔係個個玩得好 舉個例$#出攻裝 狗女出法裝都可以好勁 唔似得lol咁出錯一件裝已經比人話on9 睇見上面班老屎忽友個個都覺得咁出裝咁出裝最勁為咩

信長法裝又得，攻裝又得

最撚憎人柒左又唔認
人地都講埋你知隱卷有單位碰撞,都仲要兜,屌你老母

激戰島未爆過

唔係我講架no

剩係玩過賽爾號

追分鐘

4-5lv實有人走場，有啲爆彈左人地水到/俾人反殺就走場，見過唔小

依家仲有冇人玩
好鍾意玩慶次
追撚住人黎電

太多走場狗
勁多人v英 吾中隱英就走

如果我冇記錯，最早期比賽戀星秋風抗直隱大個下隻直係用隱卷

織田信長就識

路人新手場咪冇限制囉

你打lol ng都可以鳩出架

MK game 都可以拎黎吹奏

平心而論 直江真係唔洗 有吹箭隱刀之後出洞寶個d好過 後期仲見過人隱刀配隱卷 秀吉就要冰計啦

vlan
仲有冇巴打想一齊玩返

咁多野講，今晚vlan見吖

想玩番 vlan仲多唔多人玩信？

百零人

同女出街 不了

其實大多數都係睇對面咩英出咩裝
肥唔起個陣又可以出法輪火甲血兜洗兵
比人壓到出唔食兵又可以出雙電洗兵
家陣13.2B比起之前玩信長出裝更加千變萬化

片?

求解釋魔水羊

05入場，快-2

年年大時大節係屋企打信

落石電卷洗兵
洗到直上神裝

前期靠爆彈手劍追住對面主力殺

冇暈點殺

-kick

down番 有冇連登仔開場

百地 招訓真係好屈機 拍宇佐 前期真係遇神殺神
冇人殺可以2人爆塔 又可以迫人出石 又可以陰濕地雷 新手老手都玩得

信長好處係好多隻英都可以好多玩法
屎忽痕 又試下法英攻裝 力英出落石食兵又得
利申唔勁 志在同fd happy 下

btw 到底森仔同肥川邊個好打d

咁嘅話係對面條友弱智啦

森仔 敏英 防高
同埋依家13.2B森仔1技電卷就食哂啲兵
仲幾高傷下 如果真係對肥川都幾壓下

vlan版百地改弱左好多

衝出嚟柒

自己唔係話好勁，但都想同大家分享最難忘既一場
嗰場係咁既，我同中學四位朋友去Ione玩，咁岩遇到來自xx中學既五位仁兄，而佢地稱佢地係xx中學既最強陣容 好啦，開波
佢地係聯合，陣容：毛利今川阿市加籐直江（快攻）
我方係職田，
陣容：本多忠勝（我） 信長羽柴偷錢佬義龍

一開始我對住今川（下路），都係正常對線，我有雪走之後單殺左佢兩次，而對線期間無死過，有放好馬眼同有啲保命意識&保命道具
而中上路被壓制，義龍新手及毛利係高手，直江多去上，直江有黎過下路，但佢閃變閃嗰下我開左大借勢殺左今川，嗰一次後佢就無再黎過
打到中後期，對面雙總攻！我地出兵擋！我開大清一路，偷錢玩法裝又清到下兵，義龍信羽都有範圍技所以成功擋下，不過三路都被爆左唔少
好啦到後期團戰期，直江有時突到人加上毛利係高手，我地有啲人陣亡既情況底下擋唔到有阿市回血既今川同加籐（加籐好似半攻法定全攻），我地比人爆剩大本（係啊三路全被爆同千三都無埋）
轉捩點：係織田中路騎兵營位置，信長比毛利突（用屌地後接技再接聖光彈，但毛利無開水），我係毛利聖光彈後既一瞬間閃屌起毛利（咁岩仲有阿市）我開大打死毛利再追死啊市，今川係織田軍650上方高位比我方留住，我配合隊友殺死今川，直江亦被偷錢佬單捉陣亡，我方打出0換4 由於我方三主力都有一定裝備加上有羽柴火神，我地直爆對方中路，岩岩好爆完兵營就走左（原本想直接硬爆但對方開左背水，我方三主力為近戰而我無大所以不選擇硬爆）
到左好後期，三力英主力既優勢出黎了，對方多法師既技能傷害威脅大為下降，我同信長義龍羽柴四招魔免大屈住黎爆塔，撒退有偷錢羽柴cover,成功攻下對方剩下兩社兵營！
最後決戰，由於我最多血我行頭，我係聯合中路四塔位置發現毛利，立即閃屌》開大打》暈》打擊敗毛利，阿市在毛利被暈期間立即開大，但我既輸出比啊市大技早0.x秒擊敗毛利，啊市開大後既硬直令我可以順手擊敗啊市，嗰陣今川在啊市身後但唔知點解佢同我硬撼 我再順手擊敗今川，其餘兩位敵將都被我方兩個圍一個擊敗，我方打出0換5！
跟住爆大本勝啦！

我知好多字，多謝用心睇哂既各路高手
我唔係話勁但反敗為勝既哩場真係好深刻
好想話比人知，我地得左啦

完

不如大家都分享下打信既難忘經歷

我知有三cut哩回事但未見過，果心成日被棄

真心我接觸嘅信長係革新天道創造嗰d

兩隻都有玩

對面咁既陣比你地捱到後期好難打。

對面直江失手一次就唔理我

除非佢地出武田or槍神 如果唔係本多加義龍後期冇得輸

正常。明知本多有金波有大，佢一行出黎就算咩都唔做你都識開技。行黎行去又殺唔到你，仲要同今川爭兵一係冇兵食，唔對路。

搵隻今川同你對磨就得。佢去幫手對付信長猴子仲好。

加仔換是但一隻仲好，起碼後期好幫到。

見到對面義龍本多，快攻唔到只有等輸。

你識分隱刀同隱卷

咁咪慢囉

一定唔夠lol平衡同多人玩
但一定好玩過lol

最愛服cp，由三國到信長到lol都係最念念不忘服

同感，根本唔係反勝
人地前期英，你地後期英，開頭唔贏根本無得打

呢個真 織田軍永遠著數過聯合軍

其實我唔明點解個個靜係識守女
唔係話唔好 但守城大把圖
我接近靜係玩守城咁滯 根本大把好玩既
但啲人又唔試又易放棄 唉
利申：putsfu369 ，以前日日開

講咁多不如開場玩

同意，有無人想玩War3？留TG

你地down vlan

我知啊 但挨到都算係咁啦 嗰場前中期真係好大壓力因為毛直都幾勁

有冇人玩鬼捉人

$＃之神係到

真mh 0技術 或者隊友太廢都係要輸

森仔一技真係好高傷
配合屌地毒池吉剛鬼徹啲傷害真係
魔攻物攻有齊晒

岩岩開左個TG群 有興趣GA可以加下

岩

信長真係超正，但衰在太多走場狗同maphack橫行
我印象中玩左3,4年，能夠5v5完場到尾好似冇廿次

前期一開波用加仔一殺三

我會要凍雲 唔會要吉鋼
始終鬼丸 毒泉 紅雷 呢啲裝最後都要換返全攻裝

雙禦神凍雲長船閃鞋魔水

F10 EQ

其實而家仲有無人會開場玩(唔係約好 而係講緊普通街場)

識玩一定玩竹中 水元素推塔

以前玩街場成日都係咁

唔記得左vlan個account
入唔到10lv ser

有 見到vlan仲有1個信長ser有百幾 200人玩
全盛時期個時 vlan 起碼爆5-7個ser
風光不再

無乜人講神原康正 褲+ 5個回血剛

殺馬有乜問題，唔通畀你免費用馬睇位咩
偷裝就無品，殺馬跌裝通常會a爆。還比你係人情，唔還比你係道理

+1殺馬爆裝 但絕對唔會偷裝

狗屎百地有幾多識？

太多mh
利申有玩mh 800佬開場玩到完場都追住只信長收1100

得個前期硬，後期一樣比人打成肉便器

場場殺15up

下cp 上名刀位最少有3殺

連群都唔識開
我開

出粒石搞惦。通常我打百地都會照出石。

比佢殺幾次d錢都夠出粒

走場死全家

而家vlan都唔少mh 之前有個版主會封下 好左好多 但d vip咁平 話開就開 個班撚樣仲要係咁開 搞到個版主都放棄左 而家又變到以前咁 我真係覺得佢不如將個vip收貴d 起碼封左佢地 你有返筆收入先啦

單爆無難道， 好快出9100
打到後期就hihi. 大技無魔免

以前kyo有個場寫明mh場

改前改後都係法裝好玩好多
狗屎真係無得輸

本多忠勝真係好型 9叫一聲 d 人調頭走

本多：我~~~~！

啪啪啪啪啪啪啪啪啪

玩主力成日比人圍
長期一打二/三
好唔容易食兵肥到
到後期上到3神 都係有陰影好驚死
比人屌我地王91驚乜撚
屌你我比人圍姦你唔撚講

識野

槍神都係

如果成隊太多人攻裝我就唔會換
個個攻裝變左冇人突對面輔助/主力

本多開大畀槍神菊姬秒左

當金波係你條女個波？

玩左5年 仲有無人玩 依加

有乜所謂？

火計執雞

大友 阿市

天變狗屎百地 點都吹佢唔漲喎

幫推
有無WhatsApp group

Vlan ser5長期240/240 撞鳩死人咩

如果本多神原義龍真田幸村槍神信長服仔德川e仔信玄會戰一齊開大，一齊

我我我我我我我我我我～

好嘈

好記得槍神單中，隻信長本多殺極都殺唔到我，我下下龜縮，聽到忍卷聲即魔水走。直江又成日捉佢地同埋死護住我。我有時會開大清酒汁死雞。

玩到中期見我出左7600就屌鳩我mh。

仲有宮本

$#
大絕》跳》一技》落石》電卷
Ps:要禁得快

落石大技二技一技+電

魔水哂啦
淺井係最高技巧
因為招大波其實有個位可以岩岩比你連哂大波二技落石 0.3秒就可以出哂呢啲招式

agree

係啊，我係落石（0.5秒內大技一技2技）
哩技肯練就得
其實我玩$#係享受唔用暈技接技殺人
但中後期技多就要出暈裝
最愛鬼國，吉起人有0.5秒左右滯空比我開魔水出落石

講得信長你地都唔會大得去邊

Agree 正確應該係 落石》大波》細波》2技

仲記得有次網吧 有人了我地3打3唔比用魔水，佢地仲要簡 阿松 信長 羽柴
最後一個槍神射到佢地走場

此群組求屠

係鵝鵝鵝囉

睇咁多信長片 最有印象就係呢條
個整片佬好高質 好多人搵佢整片 係vlan出哂名

以前打一場最快都要一個鐘(有品gg), 果陣中2 中3 晚晚打到3點幾，第2 朝番學

網吧戰 以前網吧一個cs1.6. 一係信長， 邊撚度會有小學雞敢入黎玩

我係隊友即刻玩作對

無記錯係因為有一場escape贏左花，仲整左條片放上YouTube,但bgm 係啲傻仔歌

擺明假膠

連登冇人玩$# 想當年鬥接技快

Alt+g
Alt+g
Alt+g
Alt+g
Alt+g
BBBBBBBBB
B
B
B

雙酒光秀

我warcraft 小遊戲高手

隱陣d出吹箭

話說小兵合成隱英個密碼點打

上衫一排手女加電卷已經好屈

後期垃圾一個

LM

D 野好有feel

好多冷門英都無人理
有啲都老是常出現嘅亦唔見人講起

阿國
松姬
鬼小島彌太郎
柿奇景家
石川數正
前田利家
茶茶
本願寺顯如
島左近
仙石秀久
湖衣姬
齋騰朝信
濃姬
三好長慶
片倉小十郎
石田三成
黑田官兵衛
寧寧
佐佐成政
村上義清
武田勝賴
真田昌幸
玉子

後期開大長船吉鋼都夠

後期都幾好打架，大技加110攻，變混沌攻，
1.2倍基礎攻速
有長船吉鋼，先手成功可以硬殺一隻法師
大技天生技提供對撼本錢，2技可用作進退
我覺得都唔錯

大技3技斬六下吉鋼再斬
我未見過有法師頂到哩套輸出

大技仲要咁長 變相cd好短 係1技廢姐

Bug圖唔係玩裝
個fd開bug圖玩平手永久隱形無限大技拉隊友
拉隊友啲馬番黎唔比佢買野

隻隻都有玩
利家+火卷拆野快到癲

利家打人上天再開大個樣好型

咁多隻英邊有可能隻隻都講到，熱門英多人討論正常。去到後面，湖衣寧寧真昌打團都有出現，13.2隻湖衣直頭硬得黎爆野快打團又有用

石川數正 五毒陣

仙石，茶茶就真係

對住正常人就變左兵仔

仙石不知幾撚勁

正常見到大波就魔水
依啲連技真係恰手殘就有用

前田利家＋ 9100

睇完哩個post我去左尹信長片睇，我諗番中學時打信既開心回憶 仲有一場好難忘，想同大家再次分享
哩場係我間中學既團戰區既賽事
我方聯合軍：槍神（我）下，
信玄中百地上直宇cp
敵方：本多忠勝下（主將，loser1軍），信長中
山王上果羽柴cp

開戰！我對著本多不敢輕視！我前期對線食多佢3隻兵，控兵線互有來往，亦成功單殺本多一次
（直江閃變本多但佢開大，佢借勢暈直江配合果心吹箭擊殺直江，但我開大加上有件1300同4Lv雨鐵炮攻擊底下，8成血但扣6防既本多陣亡，前期邊有咁多魔開金波，有都用黎出電殺直江啦）
跟住就係惡夢既開始 對方cp不斷針對我
擋到閃變閃吹但擋唔到果心大完之後既來襲，我被迫開狙擊食兵，開魔水擋左一波攻勢魔水未cd好又黎 （我地cp既兩位仁兄係新手，成日cp區被捉，好在中路武田有一定實力比信長強，上路百地都正常咁壓住山王，對方雙cp關照我但減輕左上中既壓力）我覺得隻本多好似玩緊單機
打到中後期，對方雙總攻，我地又出兵擋，擋係擋到但比人爆左唔少。我辛辛苦苦挨到武服1300和泉長船閃介魔水（比人狂針算係咁啦，信長都有黎過下路 ）但本多好似食左屎咁有9100/8650凍雲和泉閃鞋魔水
反勝點 （敵方進攻我方中路四塔，本多信長羽柴開大推塔時）我心數本多大技時間等佢大技得翻7秒左右，係敵方左後方開狙開大擊殺果心羽柴（佢地應該望住前面）我打走信長（信長得翻25%血，佢打裝近戰無血戰鬥力有限）山王閃屌比我魔免擋下（失去威脅），武田有毒刀同百地宇左直江都有無視魔免既牽制，立即係本多無大時留底佢 山王接唔到大同本多無大既情況底下點會夠有大既武田加四位朋友打呢，我方打出劣勢底下0換4
點解話係反勝點，因為我地硬爆咪勝囉 我地得武田有扣血，仲要係佢開大加既血，武田1技可令我地及時走到敵方大本，信長1個近戰都守唔到5個啦，又唔係佐佐，敵方開哂兵攻我地邊有兵開背水（有計過）
我有雨鐵炮加雜賀眾，百地兩把名刀加天生高攻高攻速，武田都有雙名刀同3技成隊加20%攻擊力，兩位輔手只需買血旗&一人一個攻卷輪流開成隊5個人長期加60%攻擊力，大本應該2x秒就爆
我地贏左呢場會戰，本多都話我地其實贏左，我就緊係用光速打字話（我知） ，第二主力武田就話我地要正面贏，本多就話恭喜
戰鬥繼續，我地一次過推左人地中路到兵營前四塔（四塔拆左兩座同800*2隻）本多之後無再開大推塔（應該驚佢無大，武田可以追殺哂啲人or唔夠打）人地跟住就狂用本多分身同火神&信長大推我地，直江變消一隻，訓又一隻但人地一次黎四隻仲有兩隻魔免怪 我地中路得番兩隻1300同大本&溫泉塔，好啦，果心用分身開路送本多中路直入，本多開大殺左兩隻1300後頭也不回咁走左，開左大既本多加埋9100好似識飛咁
大後期尾二會戰：山王隱刀正面衝入黎突我，但被有石宇左發現，宇左吹箭大技3技定住山王！我立即魔水大技攻擊山王》K.O.（我雙長船正宗禦神追求大技期間最高爆發力）側面切入既信長被武田開大追死，本多被百地大直1技留住，對方雙輔手黎遲左少少但救左本多。之後本多話我地又贏左 （我地之後講番，應該係我地又可以硬爆贏 因為百地訓屈本多，我可以秒左&武田可以追死對方輔手，3主力齊裝加輔手攻卷應該爆到～ps求高手解答可行嗎？）
最終會戰：果心大控武田，全世界出哂技落武田度屈死武田，百地被屌起再被本多拍死，對方開施金爆大本，我打人地三隻主力無隻打得入
完

哩場打左遊戲時間2h8mins ，現實時間一定唔止
我對自己講左句-贏就係贏，輸就係輸
唔知你地點睇，但我覺得我方贏左，無理由對住果心本多拖後期架，係咪

打完攰到死，但可以同人地講單殺過loser團1軍既人，諗起都開心

尹你老母啦

上面篇文咁長就唔quote
開頭睇到槍單殺本多果陣o哂嘴 ，隻本仲要係勁人？但睇埋落去，先覺得槍殺本多果到唔算係單殺掛
我覺得咁算叫2v2下各換一個，直江幫槍哂本多技同時間。

Oic,多謝意見

同而家好多小學雞剩係識街霸 以為拳皇係小眾mk玩一樣

肉裝齋藤

做乜撚

街霸，不了

又諗起rose ma班狗兵

洗衣機好強

石川數正
玩攻裝 出雪走 慢到對面無得走

數正閃屌》開大招蛇》手劍》蛇暈3秒》係咁手劍出技，法師死硬

聯合d英勁好多
毛直宇 聯合3大最強法英
毛毛壓路 控場 招招範圍技 上左鬼丸 突擊最強既英之一
直江 出完吹箭 忍刀 入身大 入到正扣5000血 一有大就針對面既主力英
宇佐 2技冰3點幾秒 3技全軍回血 回魔 大技 控場

稻姬後期 好恐怖

難肥 冇洗兵技+血小

有無人記得我 救老母用種子

足利